有冇人中HSBC一積分當兩蚊陷阱？

佢唔回單，等你過咗優惠期至出現返
嗰時已經無咗優惠，唔比你用一積分當兩蚊

我懷疑佢有限額，呃咗你用再用呢啲手段，其實佢咁會慳咗二百蚊

reward+會即刻出條數架喎

碌完咭過幾日就可以找左條數先架喎....
你有冇入過去隻APP 度睇過架

係即刻出數俾你找
會show pending

樓豬有無裝Reward+
反而恒生買完野但唔知要登記先有優惠佢唔計比我

上次月尾去百佳買野都以為中伏
但買完唔夠5分鐘入reward+ 已經見到條數用到優惠

我諗你唔會以為係ebanking 到禁掛